
Guia 3 Algoritmos y Estructura de datos
Ejercicio 1

Para compilar este programa, ejecutar make en terminal y a continuacion ./Main1

En el presente ejercicio, se pide que el programa solicite una serie de numeros enteros ingresandolos a una lista enlazada simple ordenada, y que por cada ingreso de un numero entero, el programa nos muestre el estado actual de la lista.